點解個替身名譯做天堂之門

明明本身叫天國への扉全部都係漢字，無啦啦國字改做堂字，扉字改做門字係咪多此一舉。
唔通桐人二刀流又叫雙刀派刀法咩

因為日文天國既意思=天堂
你都識講係日文漢字
樓主日文漢字當中文我真係唔知講咩好

中文天國都係天堂嘅意思

因為係譯至heaven's door

岸辺 露伴（きしべ ろはん）
声 - 神谷浩史 / 櫻井孝宏
杜王町に住む人気天才漫画家。虹村形兆によりスタンド能力に覚醒する。
スタンド能力で対象を本へと変え、情報を閲覧したり書き込んだりもできるスタンド「ヘブンズ・ドアー（天国への扉）」を操る。1983年の杉本家殺人事件の生き残り。

因為係Heaven's 多牙!!

因為你冇撚睇囉
ヘブンズ・ドアー（天国への扉）
ヘブンズ・ドアー Heaven's Door先係替身名
天国への扉 係注釋

への都係漢字?

天國hea攞飛

樓主可能想咁叫

HEAVEN‘S DOOR！

因為係首歌 Knockin' On Heaven's Door

精一杯

樓豬擺明唔知啲替身名出處